發夢完或準備發夢前去餐廳食飯會唔會被加料

大家驚唔驚依樣野， 好多侍應廚房佬係新移民

狗仲驚過你

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

有有心手足聽日會擺低D大班面包券(大約下午4點後), 數量未知, 如果有需要的唔好怕醜,請黎我地街站到領取

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB: